[EDM] CreamFields Hongkong 2017 🤟🏻🤟🏻

CREAMFIELDS HONG KONG

來自英國的世界知名電子音樂品牌 CREAMFIELDS，首次降臨亞洲，慶祝成立 20 周年，將於本年 12 月 15日至 16 日，在香港亞洲國際博覽館舉行一連兩天的音樂盛宴，為亞洲巡演打響頭炮，把無與倫比的 DJ 巨星陣容毫無保留地呈現於觀眾眼前，配合世界級的舞台製作及多重視聽感官享受，絕對為香港電音樂迷帶來史上最大型及前所未有的電子音樂體驗！CREAMFIELDS 一直都融合不同風格的世界級表演者，今次香港的巨星陣容包括有蟬聯三屆全球百大 DJ 冠軍的荷蘭電音教父 TIËSTO、英倫電子舞曲天團 ABOVE & BEYOND、美國 HOUSE 天王 KASKADE、埃及電音法老 ALY & FILA、來自印度的電音創作鬼才 KSHMR、最強派對神曲製造機 R3HAB、美國最紅既神秘棉花糖 MARSHMELLO、加拿大重拍狂人兄弟檔 DVBBS、2017 年第 59 屆格林美奬得主 FLUME、瑞典旋律魔術師 GALANTIS、最 SWAG 的 DJ - OOKAY、荷蘭電音天團 W&W、加拿大霸氣組合 ZEDS DEAD、荷蘭的超人氣雙人組 SUNNERY JAMES & RYAN MARCIANO、電音大廠牌 SPINNIN’ RECORDS 旗下首位中國籍 DJ - CARTA、音樂風格最廣泛的優秀的製作人 KAYZO、TRANCE 界知名 DJ SANDER VAN DOORN 特別企劃暨大中華地區首次巡演 - PURPLE HAZE、國際電音新星三人組 BROHUG 及會有更多世界級藝人參與演出，
一同打造香港電音界歷史性一刻！

兩日eb 🤟🏻🤟🏻🤟🏻

推

🤟🏻🤟🏻

幫fd求 16號既飛 留tg

想知現場氣氛點樣，正唔正
聽日去
Marshmelloooo

尾2正

緊係正 kshmr果一個鐘最high

kshmr 啲live真係好正 期待r3hab marshmello就唔期望太高

岩岩睇完
marshmello 氣氛正

Tiesto痴線

On9 播alan walker

唔知有無巴打認到我 我著全白加個marshmello頭盔

巴打自爆？ btw我認得

唔緊要啦 大家都係開心去玩

你係出面整緊個頭又俾人影相

忙撚到仆街

屌你老味噚晚企前排勁撚多大陸婆同韓仔搏大霧質上嚟 最後本人發火屌鳩佢哋

最前排成堆大陸人坐哂係度食煙等marshmello

跳撚到對腳收哂皮

講真勁多大陸妹搵我影相 其他dj我諗佢地都係唔識

痛撚到跛下跛下

聽日已經有2018 early bird飛